千祈唔好再叫林鄭下台！

佢變撚咗無牙老虎，你叫佢下台搵振英 葉劉上嚟做？
重點係撤回惡法！612非暴動！釋放遊行人士！向黑警問責！

重點係呢樣，唔係要佢下台！